依家中國肺炎咁勁 係搞大黃色經濟圈既最佳時機

近排對家不停吹風抹黑黃色經濟圈，咁就更加證明對家都知今次硬食中國肺炎 + 黃色經濟圈呢個combo就大撚鑊

之前黃色經濟圈已經開始改變社會經濟結構，開始有藍店收皮，可惜都係動搖唔到某啲資本雄厚啲既藍店

依家機會黎喇，中國肺炎搞到全世界少出街少消費，百業蕭條，只要大家繼續keep住討論，唔好俾佢冷卻，我地將銀紙變成選票既力量就更大，令黃店可以係今次時代抗疫站穩陣腳，相反就算藍店既錢再多，都一定頂唔住黃色經濟圈加上中國肺炎既雙重打擊！

光復香港，時代革命
大家加油！

根本就要 所以咪多打手屌黃圈難食乜乜柒柒

一星期買一次黃店外賣，希望有d幫助

一星期得一次就少左啲
我覺得每人每星期至少要有三日幫襯黃店先有機

對家同時出盡力分烈黃圈

因為一星期先出一次街